有無人老竇老母係粗口潔癖？

佢哋又唔算係道德撚，但老竇老母兩個都好乖，煙酒粗口都唔掂。咁問題就嚟喇。無論我點樣想將佢哋變黃，佢哋最多都係屌曬兩邊，純粹因為連登、抗爭者好多粗口尤其老母對粗口勁反感，而且勁sentimental，用理據分析完佢都似懂非懂

一撚樣
講多句粗口佢就嬲

老竇做裝修
由細到大我都浸淫係充滿粗口嘅環境

咁淨係播啲狗講粗口畀佢睇就得啦

老豆老母唔講粗口，而家見到啲黑狗都跟我一齊講粗口了

：嬲極都唔好講粗口呀嘛 x你老母好難聽

我老竇老母仲嚴重
佢哋眼中粗口有如白粉
稍為提及下都係taboo
平時喺屋企根本好少有同粗口有關嘅話題
粗口呢樣嘢喺我哋屋企根本不存在

試吓唔好講屌你老母，反而講屌林鄭個老母，咁會好聽好多

唔鍾意粗口但係喺香港出世咁慘

佢哋連「老母」呢個詞都唔鍾意聽
有時真係想放棄完全唔同佢哋講政治
但係一諗起佢哋係淺藍就頂心頂肺

好多說話難聽過粗口佢地又冇所謂

我而家平時都比較少講粗口嘅
但我記得中學時期就真係爛口到仆街
每句句子起碼有一半係粗口
Btw雖然我喺香港出世，但而家暫住緊喺澳洲，日日對住班死蠢鬼佬真係喺心入面講一百萬次粗口

咁老竇老母又唔係，我老母好左膠，所以兩邊都屌曬，總之任何暴力/粗口/中傷就唔啱

我老竇做過好多年車房同廠房，細個又喺屋邨大，但真係出污泥而不染

對冚家剷同閪字比較反感，用其他就屌到津津樂道

老豆老母爛口到仆街
但就對人地有粗口潔癖
人地講句屌老母就話人地黑社會 壞人 飛仔
食煙飲酒都接受到 接受唔到粗口

「屌你老母」都接受到？不過多數做得家庭主婦嘅，對「閪」同「冚家剷」好難唔反感，尤其是有仔女嘅

咁食煙飲酒以前係normalised過粗口嘅
而家呢個年代就掉返轉
雖然我老竇老母樣樣都憎
不過我樣樣都有

粗口你香港文化其中一種黎

粗口呢啲講多啲就會習慣，比啲時間，首先你要係佢地面前講多啲先

鬼佬都成日講fuck一樣

呢樣我又beg to differ，講粗口我覺得無乜問題嘅，要睇場合，但無可否認講粗口係無乜文化嘅

我真係唔係好想做呢個醜人，我自己唔講粗口係無所謂嘅，只不過我老母係因為示威者講粗口所以反對

我私底下都成日講
不過我老母對英文粗口又好似無咁介意

冇潔癖，但好少會係屋企講
我返工同同事吹水都講好多但返到屋企都係keep返唔講好d